Switch 黑mon 可以點搞

試咗唔同方法都開唔到機

Google唔到張圖

係咪fb grp偷番黎

擺對野上台

你拎住心口嗰兩包金枕頭出去
何止switch
海軍陸戰隊都俾你收到返嚟㗎啦

Pm左樓主

喂 你嗰兩舊脂肪阻住我睇Mon既情況 點幫到你

Hold the POWER Button for 12 seconds or more to turn the console off. Then, press the POWER Button again.

Btw thanks for the pic bro

好撚肥

中間果兩舊係咩嚟

係咪突登

巴打個胸點練

嘩不得了

見到啲手指就知道係肥西

肥仔

一張圖好難睇到點搞

射左

係咪太耐冇開過機
電量為咗安全鎖咗
試吓按實12秒 睇吓個MON有冇變化
相關source

如果都係冇反應 試吓一邊按下音量鍵「-」和「+」，一邊按一下電源鍵。另外僅持續按音量鍵「-」和「+」將顯示維護模式

相關source

如果都唔係 送去原廠整